2020 政府intern 討論區 (2)

2020 政府intern 討論區

有冇人報land registry intern?

Lm

Lm
有冇ching in過afcd bio/env 會問咩？

今年海外撚好慘連買張機票返嚟in都唔得

lm

有無人聽日in afcd

Ching 咩project

it

5-10分鐘應該自介加幾條問題就完？

你都聽日in？你咩bg

BBA IS Ching cs?

Season's greetings! May the beauty of the holidays warm your spirit! Wishing you a season full of Yuletide cheer!

no lah

經學校報嘅nom咗房處同民航 自己報咗發展局同建築署 有冇人知呢幾份in咗未？？

我都想知最想做呢份

上個post見有人問有冇人收到OFCA offer
我冇 ching收到嗎？？？

報左統計處 仲未有消息 唉

我都未收到 希望係因為home office緊

海外撚叫daddy揾咪得

有無afcd 33

有冇人報咗rvd知唔知佢出咗interview未

有冇ching收到epd interview？

留名先
利申：上年有CSD offer但reject左

Cu 出咗census department nomination

我海外窮撚

出咗efficiency office (general) interview未？

doj好似淨係call咗hku only？

cu / cityu 好似未有

Ching咩Post

有巴打問過未出曬 同埋唔收亦會有email

CAD點樣

Ching 點解reject既

又會咁岩前後腳offer
係邊類題目令到你無信心

Tech仲未出？

咁突然
係米都係6月中先派offer?

有冇人收任何epd 派既interview
(一直都在等epd 的消息）

vts好似出左

有冇人收到CSD interview? (我仲未收到任何消息）

有無人收到ura interview

開始send email叫人interview嗱？

有冇人收到Department of Health

有冇人收到OGCIO

Ching in完可唔可以分享一下
下星期in Project 18

我無所以問下

收到

ching可唔可以分享下咩post 同幾時收到

今日收到 works and contract division

好 祝你成功

想知interview會問咩同呢個post係做咩

非三大收到Doj Non low offer

Ching 係WCD1定2 報左WCD2希望收到call

有冇ching收到物流服務處interview

上星期收到電話 佢話有email但仲未收到

我都唔記得左

AO intern 唔係話未出曬咩？

Efficiency office (general) interview出咗未？

如果有消息上黎報個喜，等我死左條心都好

啱啱收到afcd打電話黎約interview
電話3字頭 差啲冇聽

今朝打左黎了

咩post

都唔知等到幾時

係但應該真係未出曬offer既 如果唔係應該會收到unsuccessful個email

仲未收到interview

有冇人收到esmd interview call/ email

有無人收到C&sd census planning branch嘅interview

今日收到call約interview 我都係報tech
你今日留意下 電話係29字頭

等到好辛苦

同問

Admin呢

唉 收唔到電話 g9g

telegram傾？

收到+1

收到電話了

好呀唔該ching

有冇人知上年冇去interview今年會唔會直接black list

等到頸都長

算啦， 而家CSD好得某部隊幾多

冇去interview應該未至於會blacklist嘅
有禮貌地覆返電話/email話唔去而唔係放飛機應該就冇問題
起碼都未開始成個process

但如果係派offer然後reject
之後再報就應該涷過水了

我都依家都係咩email都無

上年reject 過CAD 今年都有interview

Housing 有冇消息

Admin or tech?

Tech

巴打幾時收到

今日2點幾收到call

補交咩資料？

無。。

Buildings Department 有冇消息

Conservative office收到norm

我有fd收到offer

EMSD 1個星期前學校Norm左
上年都有Norm + offer但reject左
唔知今次會唔會因為咁冇得做

同埋overseas application 係咪正係send email唔會打電話？

上年有冇interview?

琴日收到 不過唔知出曬未

你果陣係幾時有offer? 係咪要好耐？6月尾？

係咪6月尾先會有通知

我都想知

[member]上年5月20幾號打電話黎[z/member]

係

今日4點幾收到 call
有冇師兄知以往大概會問咩

想知+1
除咗自介問咗咩

報咗咩

account and supplies

交咗transcript?

巴打都報咗？
我交咗份unofficial嘅唔知得唔得

唔exist...

Ok now?

Which post?

巴打幾時in ？

推

not巴
聽唔清楚佢講21定22

係唔係norm左一定有得in?

利申 norm左Admin未有電話

Ching報嘅係咩post？

琴日晏晝都收到CAD電話 18號in 有冇人一樣？
利申 admin

瞓醒email見到CSD比左offer

ird 收到offer嘅ching 你地有reply未？

Rvd lands d 有冇消息🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️
Rvd 比學校nom左但未收到interview
Lands d 報完nom都未有😭

in 完有 email 話喺 waiting list 係咪凍過水

有冇人收到統計處interview ？

我都係俾學校nom咗rvd但乜消息都未有

在下報咗12 份冇任何消息

利申： gpa >3.5 & IELTS 7 &有intern 經驗

efficiency office (general)有interview未？

same

你報咗邊個我收到nom但仲未有interview

Job 1, 我都淨係收到學校nom，csd未聯絡我

快啲畀interview我哋啦census

afcd？ same 有無人有offer

你邊間u

今日繼續無消息

連email都冇 你報左project 幾多

in完幾耐收到email

兩日 ==

sd唔sd email問好

未收到佢reply...明明已經覆咗佢話咩日子報到都ok 不過可能佢想盡量多啲intern同一日報到掛。。。

有冇人有marine department 消息 norm完冇update

揾其他intern 啦

政府Intern平均都要最小都要10份先有1份得

就算問都可能叫你等 之前好似有人問左話未出曬
究竟可唔可以快少少

我意思係報多幾份，我上年報9 份，有2個offer, 3個interview

咪係 但連reject都無又唔想死心住

等學校真係on9,唔知邊個Ao/Eo提出呢樣白痴野， 學校班人知我幾多野。 上年經學校報7份先有1份有得in , 唔經個2份即有得in

+1

GPA冇用㗎

收到call 仲未有interview 嘅email...

有冇law offer消息？

Investhk同入境有冇update

law定non law先
中大好似未有消息

我識幾個都未有消息
你嗰邊？

問左 要月中or月底先會send offer letter email[/member][/member]

Same

共勉啦， 上年我成個4,5月睇住人收offer, 我就成個傻仔咁，最後6月尾，先係尾水部門要接到想做既offer. 今年post 多咗，仲有機。

學校班人忌妒，佢地有3.6 唔係做呢個位

今日收到電話約interview了
巴打如何?

有得揀大firm誰想揀政府

有得揀既人應該唔過5%, 要專科&又高gpa &口才又好 &後台硬

呢個真廢大廢科表示有政府做已經執到

而家諗返當年揀科個時揀社科真係弱智(我又唔係想做prof), 早知當年一定nursing, 唔係最少都揀bba

清有試過自己直接報？

有小部份post 要你直報， 康文都成堆要你直接寄信

收到學校打黎叫我去in

想問有冇人收到ofca offer

thx ching

我諗both. HKU 本來nom 人多，政府潛規則都比hku 多，不過都識人bu 上年入到。

Hku ust poly 好似會幫人nom 幾份， cu 好似nom前都經過兩輪校內篩選, city 好似只nom 人一份。

City唔係，暫時收到兩個nrom咗有interview

反而想問一問有冇人收到InvestHK嘅interview?好似收完個candidate number 之後過咗好耐都未有消息

我都未收interview

admin冇call... 仲以為nom左就一定有interview 唉

admin 有nom 冇cal

你報咗咩job

有無人知edb interview會問咩啊

我都係琴日收到電話 仲未有email
不過政府嘢就係要等下㗎啦

如果想申請幾份政府intern係咪寄一封email就得 因為佢個收件人係同一個

job1

好多人報job 1

收到interview？咩科

分開send好似好啲？
title可以打唔同post嘅名

冇人post7?

好似得2個post 社科報得， 雖然post7要做訪問，但統計應該冇1823 咁痴線掛

分開send啦

application form一定要分開

有冇人有edu bureau nom??

我間學校要我漏空個title之後send比佢
所以唔知係咪send幾多次都一樣

有interview

幾時收到？

有冇巴絲係仲未收到AO嘅offer/ unsuccessful letter
即係咩都冇

每日一推
有冇人收到efficiency office(general) interview?

我仲未有

每日唔敢閂手機 喺度loop email

2字頭3字頭嗰啲電話一打黎 就痴咗線咁
點知係借貸公司

好似仲有運輸署未出

有冇nom?

有

係 上個月24號norm咗
利申：poly

但係咁又點解釋到有人收到rejection email?

Me too . 我差小小想一開聲就屌佢老母，不過打電話個個平時都受得多罪算啦。

Btw, 家庭學資咁耐未出post

i know that feel bro

運輸 海關 學資/家資 狗

不過仲有人做狗咩

要抱住希望啊

真係想知點解有啲人會收到rejection letter
自己乜都冇 不如爽手啲 俾封我算啦...

請問有冇人收到DOJ email問八月有冇興趣去北京實習

啱啱今日收到

仲以為nom完會有機會in

我都係 呢排仲要好多銀行打嚟

係email定電話？
仲等緊

有無人知archsd上年幾時出

前日

CAD出左email, 有冇巴絲都係22號in

+3

政府出offer係咪一定唔會收返？
之前ird send咗email叫我accept
但係仲未出正式嘅offer letter
為咗佢推咗唔少interview 而家有啲淆

祝巴打搵到另一份更好的

有冇巴絲19號

其實寄合約比你簽要時間。。。

我都明 但係ching知唔知係咪只要我accept咗就一定會俾個位我？好驚到時乜都冇

doj law offer nonhku 有冇？

想問下有無人apply咗運輸署

今日先收到學校email話可以norm人，冇咁快啦

有啲想apply 但學校話最少要apply 4個position

Email

Yes 放心 之前做都係咁 遲啲會約簽約

咁好，我個邊淨係畀apply一個

Thxxxxxxx ching

sor 原來係我睇錯 係最多4個
因為佢有成21個俾我地揀

都好過我個間

最多apply4個同淨係畀apply一個，你覺得邊個好啲

埋大？

運輸署好似好多都要civil人

運輸出咗咩？ 點解見唔到

學校send左email, 可能ching你個間遲啲

得閒咪試下攞個經驗都好

巴打幾多號in? 14?

係呀

巴打咩bg

今年咁神奇，出email.
利申上年做運輸，晨咁早9點去金鐘個頭In

近灣仔先岩

Anyway, 運輸真係會問部門野，特別想做巴士類既， 睇熟巴士守則政策， 因為有fd 上年比人問動物上巴士

佢寫明"(c) 每名申請人只可申請一個職位。申請多於一個職位、未填妥或於截止申請日期後遞交的申請概不受理。" wo

我學校俾我地睇嗰啲文件無寫
申請手續得(a) (d)

可能唔同學校做法唔同掛,豬大係咁寫

我諗住報road safety and standards division

等到天荒地老

但佢又真係話未出曬 唔知佢想點

有冇人報左HKPC(生產力促進局)? 今日收到電話網上interview

繼續圍爐啦我地

冇冇入境消息

想知census job1 會問咩

今朝一早收到treasury電話叫interview 但可惜我要左ird offer

Ching咩u?

咩U？

Ching咩background?
我收唔到電話

報咗EB 訓育
收到interview

唔知有冇csi口罩派呢？

想問環保署係咪已經出哂interview?
我同個fd一齊比學校nom左
佢收到interview,但我收唔到

同問
之前epd send email叫我補交資料之後就無哂下文

今日收到
學校直頭冇同我講我nom左

咁我睇下今日有冇email啦

係咪call?

公平佢地就唔係咁出生。算啦，世界係唔公平，做好自己算。

咩post? 我都係

哇等你消息ching

有冇人啱啱收到afcd打電話嚟叫interview啊

請問各位絲會著咩去interview
唔好串我我真係唔係好識呢啲

今年連消防都有intern

一律suit

收到 你地去邊度in?

有冇人知ofca有冇update

今日已經星期五睇怕連rejection letter都要等兩日

想問絲打係咩post呀？

CSD？

MD交完documents仲未覆

有冇人收到rvd/archsd?

我都下星期in 但唔同project

我都等緊rvd快啲打嚟啦 我淨係想畢業

希望佢快d覆你
繼續圍爐

未有消息

你哋報咗咩job

有無ching 可以講下統計處Post 1 Interview個流程係點？
好擔心

你係有學校nom?

第一次in政府intern好緊張
有咩要準備

True

有得揀咩？我記得佢無分開幾個post出ad

Job no. 喎

啱啱收到efficiency office 既email叫我去interview
有無巴絲打都收到？

希望in咗既巴絲打話我知流程大約係點
超淆
睇到interview話要in 45分鐘
留低個tg先
好人有好報

5分鐘前收到
你收唔收到？

有冇其他人收到efficiency office general interview?

太好了
加油
我好撚淆

你20號見？

係呀
晏晝~

我朝早

到時in完介唔介意話我知大約問啲咩

好啊

Ok 我收皮了

仲未有消息

佢學校唔會通知佢有冇俾人norm

就係唔撚知， 唯獨city 唔撚同人講，要人鳩等。city clc 班蓄牲上年好似又係10份nom 得我一次， 自問自己又唔係垃圾。 好彩今年多咗可以直接寄信post, 唔係又比班蓄牲撚死

頭先收到InvestHK interview終於有個

收到+1 星期幾in

每日見到email乜都冇 哭𠹌曬

metooinvesthk我又冇了

Thanks睇嚟都要繼續煎熬多成個星期

冇所謂啦，反正做唔候都唔影響我考grad job . 祝你地好運， 我出返去光復香港先

Thurs morn also! 我都係文科jj 學科未必關事掛

我19

嗚哇，我都報左non law但冇offer 呀喊出黎

有冇人cedb?

學校個網得Summer Intern
無specific...

佢個csd應該係指c&sd (census and statistics department 統計處)
你個csd係指 correctional services department 懲教處
應該個分別係咁 所以你哋唔明對方講緊咩 因為我記得csd係得一個位仲要cover letter c&sd淨係揾邊份啱都揾到痴線
利申 兩份都有報 無消息+1

原來
我上個禮拜收到nom到依加都未有interview

有冇City人比clc nom左政府工 報左好多份點解可以一d消息都冇 灰到一個點

clc唔會覆有無nom同埋聽人講除非個post得你一個報 如果唔係最多只會nom一份政府

除非你住荒山野嶺

假既，但max 2-3 個

佢有5月中同5月尾in, 5月尾post 可能下星期

唔記得咗nom嗰個係咪5月尾先in

冇任何人有入境消息，入境海關最重要

Tg你？ hayoman

屌， 學校班人又搞事，我入境成個department 中文資料背曬，英文都背緊。會唔值得nom? 咪玩啦。 經學校報真係史上最垃圾發明

讀summer sem 算

唔洗啦，學校nom 人個班當我係一件垃圾only

你個名...

有無人有報emsd VTS13(soc sci/edu)

當身邊有讀專科3.1/3.2 都可以揀offer 時候，我讀到近3.7 仲要求到賤種咁，我唔明讀來做咩

nom咗但咩消息都冇嗰下好灰

有冇Ching 有marine department norm咗之後有消息

有啊

same成日check住部電話 驚訊號唔好收唔到電話

有冇人afcd已經有offer？

今日收到interview email
1823 4個月短期工
下星期四in

想問下有冇巴絲in過
求interview過程/大約會問乜

感謝希望解答嘅巴絲早日收offer

你報summer intern? 點解會4個月咁長

有無afcd post 33消息

做過intern
中文： 小組討論
英文 講返自己點解做依份工
普通話 情境題

Btw正正常常就請

報左10，琴日先收到interview

乜通知都冇，電話同email都冇呀

文科狗真係好慘，本身已經冇幾個post reach 到requirement，報左既幾個post又冇到聲氣，我唔想無所事事hea左個暑假呀

幾份就想有真係要幾有運氣。So far 我報咗18份， 已知3份經學校報冇interview

我問個好白痴嘅問題，application form 應該用中文定英文

咁多位ching，電影資料館有消息未最想做係呢份

有師兄話in完過兩日就收到

咁快！我in完完話要兩至三星期

我都想知好想返呢份

nom 完冇消息

唔知等到幾時🤦‍♂️

有冇人報過消防intern，會唔會暗kill文社科

想問下有冇人試過miss左政府interview電話 ？
佢第二日會唔會再打翻黎咖？

自己打翻過去就得

Thx ching

理論上係咁，in 得冇咩問題

但係，[url]有冇得IN 先[/url]

我全手填，block letter, 填到我手痛

如果佢叫你手寫先手寫
無叫既話一定係電腦填
整齊好多

其實係要正楷定全大楷一直都好困惑

有冇師兄經學校報冇聲氣之後
決定自己報去department
我覺得學校唔會NOM我 決定自己去送頭算

我睇左想報個個POST
冇寫話唔比
所以送左頭了

我試過咁做，但只有一個部門show 過我

即係WORK啦
祝我好運

1823 intern係咪好伏？見到之前有人話連toilet都唔比去

其實比想像中好
toilet比去 有break 同埋電話都少
其實intern無乜人理你 heahea地都得 唔洗追進度 追數 慢慢做都無人屌你
因為你係intern

唔該曬ching
btw會唔會好易比人投訴？

doj non law係咪已經派完.....

唔會 你跟進佢慢慢做 唔會比人投訴
啲supervisor照住你 仲有helper 幫你手如果唔識
除非你屌鳩市民或者懶叻
唔識請教helper唔會做錯

報撚咗10幾個post得一個有nom 仲要冇interview

知唔知poly最多會nom同一個人幾多次？

我冇收到

我讀public admin 都係咁，理論上public admin 做政府，但實際上都係ad你老母

封封cover letter都好用心去寫 換來只係一個藍tick

我都報左政府intern但收唔到電話或者email話nom左 灰到呢

nom左冇回音仲灰,比個假希望你

希望最後大家都搵到啦

有冇人報咗飛行服務隊intern?

又係要交學校

經學校報=屍骨無存

所以你明點解共產社會主義係上世紀搞得起，點解班狗會做得咁開心。

真，有個有錢中同dse仲衰過我去咗外國讀asso，上年簡簡單單就入咗政府intern，好萄葡呀

入境出offer了？

nom咗邊個post?

啱啱上網睇到1823原來好伏，諗緊去唔去interview好

有冇人有入境interview 通知

無特別寫嘅應該可以試下(?

Hi

想問下係咪已經派哂AO offer

有幾冇天理，我温咗入境海關書2年，夠咩都冇。 在座邊個有我有心？

一開email又係咩都無

Offer god

有冇人apply左運輸admin intern?

有冇人apply左oshc summer ra

apply咗20

Afcd有無offer

有無人呢嗰星期in afcd

Wed

想知interview問咩題目

HKU派左成個星期

聽日in

絲打加油 希望做到同事

最冇要求post 應該更多人apply, 利申：諗緊38 定20

好似好多女仔都有報csd

有冇人in咗afcd project 6/準備去in?

Any cedb update?

屌 我都係 仲要呢份係唯一一份nom左

Csd報咗嘅ching 可否交換tg

點解要寄 唔係學校代申請咩

未有interview 點有offer

佢40幾個post

祝你有offer

oh same

有冇人呢個星期in epd?

有冇人知入境處interview會問乜

啱啱收到ura電話interview好感動

咩field

星期五啊

我都唔清楚 我只係apply 左一個post
你撞時間定點？梗係有得in就去in

幾點？

最撚嬲就係學校department淨係nom d未做過intern既人
因為要「照顧」/幫人搵intern
之前yr1/yr2做過私人intern，cv有料果d就唔Nom
d post要經學校報真係死撚得
例如房署

我都係星期五

tmr

有冇人收到in education bureau fin dept

有冇人收到company registry interview

有！

Tg: shibaminion 傾傾

可能得你報實收你

師兄，我想問下係唔係只係帶學生證、身份證去interview就得？洗唔洗帶application form或者其他資料？

冇人做都唔係好事

唔會嘅

咩division?

4

CEDD 75個POST, 理工 IT 科真係冇可能冇intern

我星期三朝早in你地個個都星期四

[url]其實1823係咪請好多人聽聞有唔少人都俾學校nom咗[/url]

我要去長沙灣in,好緊張,希望大家都有offer la

仲諗緊去唔去睇睇下又好似伏工 但fresh grad冇工開 求絲打聽日in完分享下

+1 你報咗邊個section呀🙆‍♀️

Push

post 4
早幾日nom左 但仲未通知有interview

想問year幾 讀咩科🙆‍♀️

Me

推！

想問year幾 咩科🙆‍♀️

我都喺經clc報咗好多份 一個通知都冇 但gpa唔低㗎喎

city norm咗唔會話你知

佛系啦

我但未有任何通知

可以呀
TG:heihomekong

推 喺咪year3大機會被nom

想問有冇人報咗consumer council temporary research assistant!

都冇得唔佛系啦 學校唔nom都真係無計

Update?

不如grad 個時上office 屌佢老母當慶祝grad，有冇咁串唔同人講

上年就係nom 咗唔同我講，結果6月幾先call 我interview, 但讀緊summer course 仲分埋group, 走佬又唔道德。 結果請假做presentation, 個tutor 仲同我講咁貴人多事忙，而家先見返你。。。

跟學校apply?

係啊 唔知點解學校話可以apply 4個 但其他人都係最多1個 可能係學校幫我地再揀多次

我都係20號晏晝

我係海外撚 本身讀公共政策 year2 其實下年就Grad 所以得返今年可以衝刺下政府啲intern
試過申請國際人權香港分會 但佢只收本地大學生
個心都涼左一大截。。 加上讀social Policy 唯有主攻政府個啲，而加申報左十幾份 很efficiency office 叫我interview ...真係好氣餒

都有申請social research, 印象中寄完cv加申請表 一個星期後收到佢打嚟叫我補資料 到而加都過左咁耐，感覺應該收得皮

Sorry一時手快快講錯 有申請統計處**

佢依家應該淨係出左一個batch嘅offer，所以應該陸續有嚟。但你有冇兩手準備？因為AO競爭都大，apply多幾份其他intern保底會好啲。

加油啦ching 等你好消息

其實好多人都會以為我地個個有家底 洗乜搶份intern 實情係我屋企人真係傾家蕩產供我出去 無奈自己五爭氣 又五係商科奇才、又五係讀理科... 有苦難言😿你地比我嘅優勢就係本地大學生 其實五太認同樓上話overseas會priority...特別係政府工...

點都好 大家都係掙札求存😿😿😿😿

終於有人有報
唔知佢幾時in人呢

其實係 學校nom完都要睇人地請唔請

報左三份無一份有interview

Shittyu

一邊做govt intern 一邊讀summer sem?會唔會太辛苦...

咁你最後有冇take到 同埋邊個department呀

真呀 都唔知請佢地番嚟做乜

完全冇你呢？

有冇nom都sd封email黎都好啦 搞到我報完係度等 都唔知等緊乜 又唔知佢地有冇做緊野

我個間nom左既都唔知
希望有得in

Ching讀咩科

加油啊唔好太緊張，好好表達自己應該冇問題

邊個話overseas一定有interview失敗者在此

有無人報左物流署有消息

冇，post7 月尾in, 如果今星期no call=冇。 不過而家想做消防多

大家cedd報咗咩post
有75 個posts可以一齊夾下
減少撞

政府工做嘢快少少得唔得

咪喺囉屌 見人地cuhk會見到有冇被nom我地就喺度呆等 屌

得就唔會咁多人做

如果收到政府interview，in完，要等幾耐先出offer？
利申：海外留學生

有咩關係

佢意思係因為政府工hea所以多人做
好似係

九唔搭八我講緊可唔可以process快啲

你入去做過就明打死都唔會同你快做

得懲教有norm 但未有interview消息

我都知啦我地圖炮緊可以唔理我

有通知？

未有

加油啊ching
非3大，騎呢科表示 好緊張
gpa仲要一般

in AFCD 有冇話要著成點

非三大 BBA

唔同部門可以唔統一叫人經學校定自己交信，咁個policy 有咩意思

收到epd interview
21號 in

有無人in過統計處 想知問啲咩

諗住smart causal 算 唔知有咩準備

doj law有冇出過offer

non law就有出

今日又係咩都無

咁熱真係唔想著suit

你in邊個post

請你食雞翼

聽人講有interview 就多數會請？

巴打bachelor定master

可能識你

啱啱收到房署面試 有冇巴絲一樣？

羨慕，被學校nom咩消息都冇

Fri

有冇自介

Cad 乜都收唔到 係咪已完 定學校冇交出去

Final Year 係咪報唔到Planning department
見佢requirement無要求
琴日報左 但應該唔會有interview

landscape

電影資料館到依家都冇消息係咪收得皮

自己睇form啦 寫明唔駛interview

emsd有無人有消息

有無人c&sd job 10已經有interview

統計post7 康文 圖書 any update

到底政府intern 除咗自介有冇用過英文

housing department/planning department都會用
上年經驗

ofca出左interview未？norm左好耐

今日都in左 係南昌 環境

繼續lm 有冇人收到afcd offer/任何email

冇

係咪18 我都係

佢有無問啲咩...

巴打幾時in?

Job1

狗鐵行去大概要幾耐？怕搵唔到路
有冇task做 會唔會好harsh ga

非三大，收電話offer

同問 ？？今日？？？

上年in過都幾輕鬆 個人interview
in之前有張野問你有幾條街係響邊區
入到去in首先就英文自我介紹
之後普通話讀一段野
最後廣東話問問題
問下你有無同人做問卷經驗/相關experience
跟住有d處境題咁

全部都係based on你CV

係呀全部都係問你自己背景

黨鐵B出口一出就係
不過由市場入口行入去都成10分鐘
個環境你in完可以翻黎分享下
我果個有task做
加油

加油

唔該晒清做task好淆 打字又廢

Ird係咪仲未覆？

afcd有task做

無

Doj non law兩星期前收到call話會有offer 請問大家收到email未?

有無人報咗gfs？

letter都收埋了

應該未打晒電話嘅姐

我都係

有無人知做教育局其實係點

Thanks

幾時?

搭單問下有無人in過統計處BE 會問啲咩

份份唔同 有啲喺send去clc email

已經喺隔離post問咗 而家再想呢度問

啱啱收到房屋署打嚟
你好呢度房屋署打嚟請問你係咪申請左summer intern?
:係呀冇錯
咁你幾時係唔使考試？
下個星期就唔使啦
咁即係你大學啲同學都係下個星期唔使考試？
係呀...？
好唔該晒你！bye bye

咁即係點 又冇話要interview 問完我啲朋友係咪唔使 之後就Cut咗線 究竟佢係咪target我啲朋友 但係又打唔到俾佢 所以問我啲時間...

想問下電話number幾多驚之前miss左

應該係想喺arrange面試時間之前求其揾個人問下 睇下個日期會唔會撞大學final啫

Ching報咗咩post

代fd問
有冇人收到EPD interview?

房屋署 SE/GE ? civll engg

師兄邊度in

聽fd講應該呢幾日陸續出緊

幾號in

想問你幾時收到interview通知？我到宜家都無消息

都唔知係咪校名問題
利申：非三大，但係八大

應該唔關事 因為我個fd有
但我冇
利申: 都係非三大，但係八大

我都係非三大八大都有EPD interview
仲要以為學校冇nom

大概會見幾耐到？聽日去見

Year 3，AIS

你爆4?

等得好苦啊😭

終於見識到係咩環境

可能我死港女啦 公廁toilet真係dllm

統計post 7,康文，圖書 update

佢in嘅時候仲有特登同我講：你要有定心理準備 我地呢度係公廁

我即刻心諗

屌真係好伏

有冇人in 完URA 已經有Offer

繼續圍爐 希望我地都會有offer

圖書會咁快有消息咩，尋日先dead

btw ching 你個名同病相連

想問下你cg幾多，3.4係咪仲未夠高

係有競爭力人入面，3.4 其實偏低

Grad 個時仲有排受，預演下

有部門dead 完2日call

連學校有冇nom都唔知見到你地有interview好羨慕呀

都唔知想唔想佢請好

大家啲gpa都咁高好勁
我3都唔過都唔知點算

year 1係咪一定無機

聽日in investhk#cry#do有無人知大概會問乜，幾時收到offer

我今日都有in afcd 你幾點？
我好想做afcd

我都有入境求賜教

我琴日下週in
雖然個post係有興趣 不過個環境
都唔知想做定唔做

話會有老鼠小強

我27

唔係呀嘛！ 廁所都冇個
尤其而家武肺叫我去公廁我真係接受唔到！

有冇人In過 上網又冇資料

我今日in ，我覺得又ok 。廁所唔係問題啦， 係m 到嗰幾日會辛苦啲

我兩樣都唔驚，細個喺街市大

好過nom左你之後連in都無得in，俾假希望你仲要之後啲政府intern好難再nom你

Hr話要1-2星期

有無人知afcd in 完幾時派offer

25號之前有電話通知
佢同我講

教育組定出入口組？

南昌咩post?

education

南昌冇記錯得兩個project 17同18 但兩個project都係同一個地方
所以都係

咁樣俾offer我都唔知接唔接好

我in完話等email唔知幾時先會收到

有冇ching收到EMSD interview, nom咗好耐都未有消息

有無人知道ofca派左offer未啊

上年emsd係大部分po skip咗interview直派offer 同埋睇返上年都5月尾先派offer 所以唔洗太擔心
利申小擔心

好驚月尾先通知 好驚推完d offer咩都無

Same 有被nom但乜都未收到 叫春叫左半個月喇 聽日又要去埋investhk面試

+2

政府intern唔會咁睇重gpa，最主要睇你多唔多參加校內活動，有冇合作同組織能力果啲
3.4夠做嫁啦

想問你地喺咪year3?

你gpa好高？ 我都喺AIS 但我完全冇消息gpa都ok...

統計post7offer god

唔過3.....但有番好多工

有冇人星期一都係會去灣仔in EO既social media & marketing intern啊，睇左好多留言都冇人講話會去in,又或者有冇過來人呀，我想知應該點準備好
我非media/非marketing人
有小小淆求指點

Interview 都未，咁快offer god

唔關事， 利申： 做過summer intern, 幾份長pt, 義工， exchange, 模疑聯合國， 高GPA, 但so far 0 interview. 根本睇樣

有冇investhk寶寶知in乜 小緊張

有無rvd/ lands d 出咗interview?

我都係27

我覺得自己唔算超好樣，但係我total 有6個 interview

可能係it /engineer 個類？大量post 報

有冇人報URA ACD?咁耐仲未有通知

可唔可以交換tg

岩岩收到census post 3 interview

城大唔知係咪睇科，我嗰科都幾有用

我唔係，我係文科jj

睇來統計今星期會清曬interview call, 加油巴打

有用文科 只諗到英文

你讀邊科 year幾

但有堆post應該再遲啲先有interviewlate may先in

Late may in 既應該都今星期會call 完

Post 4 出咗未

translate，year 幾就唔自爆了